一名駐守西區分區男警員初步確診

一名駐守西區分區的男警員初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一名駐守西區分區軍裝巡邏小隊的四十一歲男警員初步確診2019冠狀病毒病。他的家人於十二月十日感到不適，並自行往醫院求醫，經測試後於十二月十一日得知對2019冠狀病毒病呈陽性反應。該名警員被列為密切接觸者，並被送往檢疫中心進行隔離。其後，該名警員於檢疫中心進行初步測試，於昨晚（十二月二十二日）發現同樣對2019冠狀病毒病呈陽性反應。該名警員於過去十四日沒有外遊記錄，工作期間有佩戴口罩，並沒有與公眾接觸。他最後一日上班日為十二月十一日。

警方高度關注事件，並有以下訊息：

一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該警員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測；

二）警方會派員清潔及消毒該名警員的相關工作地方；

三）警方亦經常提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫；以及

四）警方會靈活調派人手，確保相關服務不受影響。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名警員的近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

完
2020年12月23日（星期三）
香港時間13時59分

死咗再講

武漢肺炎加油！！

3萬 Thanks

30000 thx

嘩 D武肺病毒好慘, 生係D黑警到, 簡直係侮辱左D武肺病毒

我願榮光歸香港

次次中完都無下文㗎喇

危殆 case 唔會報，死咗先會報

點驗出來？驗龜頭？

3萬thx

車公

R.I.p.

三萬thx